# Test JRG

- Node.js v.10.15.3
- Gulp v4
- npm last version

- Установка - `npm i`
- Запуск локального сервера - `npm start`
- Сборка проекта без запуска локального сервера - `npm run-script build`
- Запуск тестирования на соответствия код-гайдам - `npm test`
